{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049264",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 남호구택펜션"
    },
    "text": "山と渓谷の近くに位置する韓屋ペンションです。 客室内での調理は不可能であり、全室が火災に弱い木材で作られています。 しかし、離れのあずま屋はガスバーナーを用意しています。 客室はサランチェ - チャクンサラン2、サランチェ - クンサラン、母屋 - 上房、デムンガンチェ - ムンガンチェ - ムンガンバン2で構成されており、共用トイレと冷蔵庫を一緒に使用することができます。 入室は14:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューグリルは無料でご利用いただけます。 幼児を含む最大人数を超える予約はできず、現場での決済が可能です。 無料Wi-Fiが利用できますし、ペットは入室できません。 ペンション内では民俗遊びも楽しめます。 ジャガイモ、サツマイモ、トウモロコシなどの季節のおやつも無料で提供されます。 入室は14:00で、退室は11:00です。 客室は韓屋で構成されており、禁煙で駐車も可能です。 このペンションはファミリー渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "この韓屋ペンションは山と渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理は不可能ですが、離れのあずま屋にはガスバーナーが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "客室はサランチェ - チャクンサラン2、サランチェ - クンサラン、母屋 - 上房、デムンガンチェ - ムンガンチェ - ムンガンバン2の4部屋あります。"
        },
        {
            "question": "共用トイレと冷蔵庫は利用できますか？",
            "answer": "はい、共用トイレと冷蔵庫を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える予約はできません。"
        },
        {
            "question": "現地での支払いは可能ですか？",
            "answer": "はい、現地での支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での民俗遊びはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では民俗遊びも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "季節のおやつは提供されますか？",
            "answer": "はい、ジャガイモ、サツマイモ、トウモロコシなどの季節のおやつが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は韓屋で構成されており、禁煙で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの隣接する場所はありますか？",
            "answer": "このペンションはファミリー渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 489
    }
}